我老豆: 林鄭下台咁又點?

少少背景:
老豆雖則未係大中華膠，但完全冇批判能力。林鄭話暫緩，佢就真係信到十足十。

之後我總結佢嘅觀點
1. 而家咁多人反對，林鄭都話暫緩啦，你咪俾佢搞返掂囉，點會再推。叫佢下台，咁咪無政府狀態。
2. 就算唔係無政府狀態，中央咪又係會點另一個人做。

真係頂我老豆唔順

試下叫佢睇三國

其實關於2你阿爸係講得岩

呢排我都同梗啲藍絲嘅廢老洗腦，你試下咁答：
其實邊個上去都係中央決定，搞唔搞《送中》其實都係遲早嘅事。不如咁，我哋支持政府，搵立法會議員去動議「拆關口」呢個問題，真真正正回歸大陸咪仲好！

10個人，10個都好激動咁答：當年我咁辛苦落嚟香港就係為咗.........（無講到）。但我估係「共產黨」呢三個字

有時同啲廢老講得太直，佢哋一時間好難接受，要比啲空間佢哋去思考現今香港同大陸唔同嘅寶貴嘅嘢。